# Лог изменений

Все значимые изменения будут отражены в этом файле.

Формат файла основан на [Keep a Changelog](https://keepachangelog.com/ru/1.0.0/)
и этот проект придерживается [Semantic Versioning](http://semver.org/spec/v2.0.0.html).

## [0.15.6] - 2018-12-04
### Исправлено

- Ошибка при попытке использовать `Options` в cli-режиме

## [0.15.6] - 2018-12-04
### Добавлено

- Выбор нескольких каталогов для подсчёта цен

## [0.15.5] - 2018-10-10
### Исправлено

- Ошибки при установке и удалении модуля
- bxAjax в IE

## [0.15.4] - 2018-09-27
### Исправлено

- Неправильно подключался validation.js

## [0.15.3] - 2018-09-21
### Исправлено

- Ошибки показывались только при сохранении настроек

## [0.15.2] - 2018-09-21
### Добавлено

- Проверка, является ли инфоблок каталогом

## [0.15.1] - 2018-09-20
### Исправлено

- Не подключался модуль sale

## [0.15.0] - 2018-09-11
### Добавлено

- Подсчёт количества продаж товаров для сортировки по популярности

## [0.14.2] - 2018-08-24
### Исправлено

- При пересчёте цен не пересчитывались цены для товаров без ТП
- При изменении цены у ТП для рассчёта цены товара учитывалась цена только этого ТП
- Починили библиотеку для аякса

## [0.14.1] - 2018-08-06
### Исправлено

- Поддержка 17.5
- Подсчет максимальной / минимальной цены для простых товаров в каталоге, к которому привязан каталог с торговыми предложениями

## [0.14.0] - 2018-08-03
### Добавлено

- Событие о смене сервера `OnServerChanged`

## [0.13.0] - 2018-07-23
### Добавлено

- Документация

## [0.12.3] - 2018-07-13
### Исправлено

- Не сохранялись пустые селекты

## [0.12.2] - 2018-07-13
### Исправлено

- Не сохранялись пустые чекбоксы

## [0.12.1] - 2018-07-13
### Исправлено

- Не работал пересчёт для каталога без разделения на два инфоблока

## [0.12.0] - 2018-07-13
### Добавлено

- Выбор типов цен для пересчёта
- Кнопка для пересчёта всех цен

### Изменено

- Получение цен теперь использует кэш

## [0.11.2] - 2018-07-09
### Исправлено

- Сохранение нечекнутых чекбоксов в настройках модуля

## [0.11.1] - 2018-07-09
### Исправлено

- Подключение PropertyHelper

## [0.11.0] - 2018-07-06
### Добавлено

- Этот файл CHANGELOG
- Функционал пересчёта минимальной и максимальной цены товара
- Абстрактный класс для настроек модуля `Oneway\Common\AbstractOptions` и его реализация
 `Oneway\Common\Options`
- Классы-помощники: `Oneway\Common\Helpers\CatalogHelper` и `Oneway\Common\Helpers\PropertyHelper`
- Логгер

### Изменено

- Удалён matiaspub/bx-api-docs. Советую подключать нужные модули как внешние библиотеки
